香港焦點呢個殺人page又出返黎

呢個教唆人自殺既page又出返黎啦
明明前幾日先有人report到佢個page唔見左
煩請大家又要入去report下佢啦
report完記得去留言度放低返佢地之前做過既衰野

push

Push

report

report 9 佢啦